岩岩係天水圍見到對情侶分手

見到個男叫走 個女叫睇下元朗發生咩事 唔好信哂人地 信自己對眼 之後個男仔話忍唔到佢 要分手

如果個女仔睇到post 個女仔加油啊！ 飛咗佢啦屌

睇到佢地full gear咁 男都叫走